有冇A0對拍拖有好多幻想

無論其他人講到拍拖幾唔好 幾麻煩
都會覺得拍拖好美好

成日聽fd講自己條女點樣點樣,心諗我女都冇呀屌你

輸晒不用幻想

老實講
你不如幻想下有幾多野煩
而唔係好似港女對住oppa咁濕到成地水

有咩要煩？

係 唔想知呀

兩個人諗法唔同之後嗌交
諗去邊拍拖 點氹對方 算唔算

最煩真係氹果part
拍拖前再壞打算都預計唔到

你情願要錢還是要條女
講真唔洗咩幻想，有女妳d錢就好似水咁流到長江去

a1對拍拖都仲有好多幻想
覺得第一次失敗唔代表d咩
唔識死

你中左毒喇

半年前仲有好多憧憬
依家不了

我啱啱相反喎
靜係對拍拖唔好既野上心
咩難相處呀 洗費大呀
搞到無意慾拍

我有時都會咁諗
但過一陣d拍拖意念又出返晒黎

因為 拍左拖？